討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

香港自己罷左先再講

會唔會可以好似遊行咁 全世界同一日罷工？

巴打覺得點？

我覺得應該首先香港人自己有工會搞左大規模罷工先

自己都罷唔到仲好意思叫人罷

Idea幾好 但香港人自己都唔做

半年了
要入都入了

強化香港自己工會先

半年了
有心入一早已經入了

自己唔罷叫人吔罷，弱智

一日

自己？

可以討論下我地對外國五大訴求先

令何君堯冇左博士學位嘅Luke de Pulford 話五大訴求on99

1. 全球國家政府制訂同通過Magnitsky Law
2. 正式拒絕香港警察，高官，人大入境同同移民申請
3. 停止向香港警察輪出任何裝備同合作，包括取消大學合辦課程

Push

試下水溫 世界停擺一日
香港停擺一周？
有錢佬秒秒鐘幾百萬上落 停市一日唔大禍？

凍結充公資產唔係有用過禁止入境？

可以放係同一點

其實加入工會好難
點解個個都好似唔嗲唔掉咁

自己都唔做
況且人地關注已經好好
你會唔會為左其他國家大罷工？？

更加重要應該叫外國支持香港2020普選 否則制裁香港
同要研究香港獨立可行性

唔試下點知無用？

唉，利伸左先，每次都有罷工，仲儲左筆錢做罷工基金

又試水溫？知唔知805個日，揸住機場春袋控制塔班人，為左陪大家試水溫炒左幾多個？港交所班廢柴更加唔會同你地罷
12月音樂界廣告界「警告式」罷工一個星期有乜成效啊？
我地已經無曬本事去再試水溫，揸住各行各業春袋既人試多幾次水溫比人炒撚曬啦
要黎就要黎一獲真正既長久大罷工

全球but香港

認同呀
不過就會好多工會人出嚟話未準備好架啦

on9 香港自己都唔撚罷好意思叫人罷？ 好撚醜呀大佬

唉
究竟要幾時。。。
話説之前有巴打提出過整個罷工倒數末日鐘
有突發事件就投票前進X格 到12：00 怒氣值max 全香港停擺

你個名。。。

要研究香港獨立可行性
首先應該要研究香港獨立之後有咩利益俾外國政府

事實真係未準備好，就算參與率最高既言語治療師都係得12%
個12%罷工影響唔到乜之餘，仲要將d春袋交曬比其他藍絲入
我絕對認同工會進展非常慢，但都反映根本有好多班廢人唔敢罷工

利伸：fb睇住d人話要養家對唔住中槍手足，唔罷工唔捐錢，然後轉個頭拍拍蘿友去旅行

設個死線日子俾政府

人地彩你都ON9啦 睇得自己咁重?

佢哋講到肯罷工既手足就無佢哋既負擔同後顧
次次罷完工都好似俾人呃咁

憑啲咩自己香港都未罷要人幫你罷
人地就算幾撐我地都未必會咁做

指香港人囉
香港人唔罷,反而叫其他國家幫你罷
有撚病咩

發起人都未做叫人做

香港都搞唔成
仲要其他國家
集中香港啦

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

所屬界別長期處於申請階段
自己罷過好多次，差d無埋份工

我支持搞大罷工，可惜太多港奴無呢個膽
但係而家有一定保障之前真係唔好再亂罷
同連登d軍師亂叫人出去開花一樣，出賣手足

點解長期處於申請階段

咪撚戇鳩啦

人地世界各地大型長期示威同大罷工從來唔係政治訴求 而係經濟訴求

自己都罷唔掂就叫人罷

你見法國成日都罷 以為好撚勁？

錯啦 最勁嘅係荷蘭嗰啲工會 有錢到連資方都怕 所以資方係比佢地撚住個春袋

咁，香港有咩渣那可以誘發全球大罷工？

樓主做到就係奇才

然後香港人繼續番工
放全球手足飛機

把自己看得那麼高
三罷講左幾耐

推呢個
永遠冇最好時機 準備冇可能做到足
依家有公會都只係無限期推遲三罷